有冇人願意 放棄追究前線黑警 換取不追究69之後既人

但高層指揮官一定要追究
再加上成立獨立調查委員會
調查黑警有冇權力過大 同追究落order 既高層

乜而家追究到班黑警咩？

唔好講埋啲冇意義既說話
請集中推721既post

點都要解決個投訴制度失效同警權過大問題

香港人係為左公義而出聲，一直和平，直至警察打人，香港人先還手，包括包立會都係政府視港人如空氣的結果。
黑警係知法犯法，企係佢地的主人的對立面，變左中共的走狗，一隻都唔可以放過。
當美國迫港府要雙普選，黑警自然全死，而６９後的都會全放，根本無必要用黑警交換。

盧偉聰
鄧糊強
陶輝
莊定賢
鄧柏林
插眼果條友
alex wai

呢幾個一定要俾人清算
其他手足自己加

wave sir/香蕉糖呢啲戇鳩嚟

義士守護公義抵抗惡法，雖犯法但無罪
警隊暴力維護不義政權，既犯法又犯罪
不能一概而論
雖然我認為不追究雙方會係最好結果
但唔應該由善方提出呢個觀點

願意 因為本身根本見唔到追究倒黑警嘅可能性 依家可以換班手足返黎一定制

咩有得選擇咩

有冇得咁樣傾？

可以帶到風向 多d人支持